
                      Me ha encantado, no me parece ni aburrida ni lenta, la musica, el modo de las escenas, la realidad sobre todo que se muestra en esta pelicula como el tiempo puede cambiar a un matrimonio, en sí para mi gusto ha estado muy bien.
        
            